#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid "Can't manage tags"
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Can't manage tags"
msgstr "不能管理标签"

#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't create tag"
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't create tag"
msgstr "不能创建标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/Tags.cshtml
#| msgid "Separate multiple tags with commas"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/Tags.cshtml"
msgid "Separate multiple tags with commas"
msgstr "用逗号分隔多个标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Tags"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Delete"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Author"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "The Orchard Team"
msgstr "Orchar团队"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Website"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "http://orchardproject.net"
msgstr "http://orchardproject.net"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "The tags module is providing basic tagging for arbitrary content types."
msgstr "标签组件是为任意的内容类型提供基础标签。"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Orchard.Tags.Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Orchard.Tags.Description"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "Tag a content item."
msgstr "内容项上添加标签。"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid "Orchard.Tags.Category"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: Orchard.Tags.AdminMenu
#| msgid "Tags"
msgctxt "Orchard.Tags.AdminMenu"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.AdminMenu
#| msgid "List"
msgctxt "Orchard.Tags.AdminMenu"
msgid "List"
msgstr "列表"

#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't delete tag"
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't delete tag"
msgstr "不能删除标签"

#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't edit tag"
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't edit tag"
msgstr "不能编辑标签"

#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid "Couldn't remove tag"
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Couldn't remove tag"
msgstr "不能移动标签"

#: Orchard.Tags.Services.TagService
#| msgid "Couldn't rename tag: name was empty"
msgctxt "Orchard.Tags.Services.TagService"
msgid "Couldn't rename tag: name was empty"
msgstr "不能重命名标签：名称不能为空"

#: Orchard.Tags.Services.TagService
#| msgid "Error removing tag to content item: the content item has not been created yet."
msgctxt "Orchard.Tags.Services.TagService"
msgid "Error removing tag to content item: the content item has not been created yet."
msgstr "移动标签到内容目录时出错：内容目录还没创建。"

#: Orchard.Tags.Services.TagService
#| msgid "Error adding tag to content item: the content item has not been created yet."
msgctxt "Orchard.Tags.Services.TagService"
msgid "Error adding tag to content item: the content item has not been created yet."
msgstr "添加标签到内容目录时出错：内容目录还没创建。"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Manage tag: {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Manage tag: {0}"
msgstr "管理标签：{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Tag Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Tag Name"
msgstr "标签名称"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Save"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Content items tagged with {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Content items tagged with {0}"
msgstr "内容目录符以标签 {0}"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "There is nothing tagged with {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "There is nothing tagged with {0}"
msgstr " {0}没有附加标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Content Type"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Content Type"
msgstr "内容类型"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Manage Tags"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Manage Tags"
msgstr "管理标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Actions:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Actions:"
msgstr "行为："

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Choose action..."
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Choose action..."
msgstr "选择行为..."

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Remove"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Apply"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "This is a table of the tags in your application"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "This is a table of the tags in your application"
msgstr "在你的应用中有一个标签的表格"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid "Edit"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid " | "
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid " | "
msgstr "|"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/CreateTag.cshtml
#| msgid "New Tag Name"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/CreateTag.cshtml"
msgid "New Tag Name"
msgstr "新标签的名称"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/CreateTag.cshtml
#| msgid "Add Tag"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/CreateTag.cshtml"
msgid "Add Tag"
msgstr "添加标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/Tags.cshtml
#| msgid "Tags"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/Tags.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid "Tags"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml
#| msgid "Tags"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml
#| msgid "Contents tagged with {0}"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml"
msgid "Contents tagged with {0}"
msgstr "附加标签 {0}的内容"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml
#| msgid "Contents tagged with <span>{0}</span>"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml"
msgid "Contents tagged with <span>{0}</span>"
msgstr "附加标签<span>{0}</span>的内容"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Parts/Tags.ShowTags.cshtml
#| msgid "Tags:"
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Parts/Tags.ShowTags.cshtml"
msgid "Tags:"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid "Not authorized to fetch tags"
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Not authorized to fetch tags"
msgstr "未授权读取标签"

#: Orchard.Tags.Drivers.TagsPartDriver
#| msgid "The tags \"{0}\" could not be added because they contain forbidden chars: {1}"
msgctxt "Orchard.Tags.Drivers.TagsPartDriver"
msgid "The tags \"{0}\" could not be added because they contain forbidden chars: {1}"
msgstr "无法添加标签\"{0}\"，因为它们含有被禁止的字符: {1}"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilter
#| msgid "Tags"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilter"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilter
#| msgid "Has Tags"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilter"
msgid "Has Tags"
msgstr "有标签"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilter
#| msgid "Tagged content items"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilter"
msgid "Tagged content items"
msgstr "已打标签的内容项"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilter
#| msgid "Any tag"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilter"
msgid "Any tag"
msgstr "任意标签"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilter
#| msgid "Tagged with {0}"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilter"
msgid "Tagged with {0}"
msgstr "标签为 {0}"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms
#| msgid "Tags"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms
#| msgid "Select some tags."
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms"
msgid "Select some tags."
msgstr "选择一些标签。"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms
#| msgid "Is one of"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms"
msgid "Is one of"
msgstr "是之一"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms
#| msgid "Is all of"
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms"
msgid "Is all of"
msgstr "是所有的"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Module.txt"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.AdminMenu
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Tags.AdminMenu"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.Controllers.AdminController
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Tags.Controllers.AdminController"
msgid "Can't manage tags"
msgstr "不能管理标签"

#: Orchard.Tags.Drivers.TagsPartDriver
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Tags.Drivers.TagsPartDriver"
msgid "The tags \"{0}\" could not be added because they contain forbidden chars: {1}"
msgstr "无法添加标签\"{0}\"，因为它们含有被禁止的字符: {1}"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilter
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilter"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Tags.Projections.TagsFilterForms"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: Orchard.Tags.Services.TagService
#| msgid ""
msgctxt "Orchard.Tags.Services.TagService"
msgid "Couldn't rename tag: name was empty"
msgstr "不能重命名标签：名称不能为空"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Edit.cshtml"
msgid "Manage tag: {0}"
msgstr "管理标签：{0}"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Admin/Index.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/CreateTag.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/CreateTag.cshtml"
msgid "New Tag Name"
msgstr "新标签的名称"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/TagCloud.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/TagCloud.cshtml"
msgid "The number of buckets determines how many different sizes of tags will get rendered in the cloud."
msgstr "The number of buckets determines how many different sizes of tags will get rendered in the cloud."

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/Tags.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/EditorTemplates/Parts/Tags.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Index.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Index.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Home/Search.cshtml"
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ~/Modules/Orchard.Tags/Views/Parts/Tags.ShowTags.cshtml
#| msgid ""
msgctxt "~/Modules/Orchard.Tags/Views/Parts/Tags.ShowTags.cshtml"
msgid "Tags:"
msgstr "标签"

